三月 聖祐 g持區 😊

好耐冇見

最近

G持

swag兄 comeback 喇

Ong Seong-wu wears a denim V logo jacket from the #ValentinoMenFW1819 collection by @pppiccioli.

今次同somi

對眼細左d唔係就perfect

今日

佢個笑容

多謝g持

好可愛喎

gchi

最近你少左入黎喎

唔係香港呀依排小上左

去左邊

放大半個月假 飛幾到抖下

更新

聖祐bb

新代言好可愛

做乜咁既樣呀g妹

望住你個表情啫

推推

佢代言春屋就諗起佢整爛左人地隻公仔

型型的髮型

官方？

聽日 RADIO APART X 옹성우 ()

推下

利申買左elle本雜誌
張poster大到嚇死人

幾大

與somi

幾襯

好似情侶

霸道總栽咁款

自拍ong

我發覺自從wannaone解散之後阿swag再冇乜入黎

佢真係好正

運！動！型！？

再黎幾張beanpole

型撚到

今日機場，佢黎喇

香港邕

今日東張西望問邕點睇勝利單野屌尻佢真係靠害

係咪咩性愛片嗰單

秦國ong

再黎

星期四去左睇ong 迫死我了

現場多唔多人？

昨日

多啊 個個企凳企梯 等左5個鐘 睇得幾分鐘

今日早前之秦國ong

製作幕後

上週

超型

190320 GQ

好鍾意牙邕 宜家日日等佢代言間 the spring home 更新吊胃口

識貨

今日icn